返工有咩特別少少嘅髮色可以染

唔想髮返黑色，本身個頭有highlight。

咪茶色褐色啡色
想型咪正紅正藍正黃正綠

彩虹色

灰mix其他色幾易襯

白色 比人問起你話白頭髮黎

iPhone 12隻藍色